\documentclass[oneside,final]{article} %одностороння печать, чистовая версия, размер кегля, класс документа
\usepackage{ucs} 
\usepackage[utf8x]{inputenc}
\usepackage[english,russian]{babel} %оформление кириллицей

\usepackage{float} %для плавающих картинок?
\usepackage{wrapfig} %для плавающих картинок.
\usepackage{cancel}

\usepackage{hyperref}
\usepackage{xcolor}
\usepackage{listings}

\usepackage{xparse}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{subcaption}

\NewDocumentCommand{\codeword}{v}{%
\texttt{\textcolor{blue}{#1}}%
}

\lstset{language=C,keywordstyle={\bfseries \color{blue}}}

\usepackage{vmargin} %размеры полос набора
\setpapersize{A4} %формат бумаги
\setmarginsrb{15mm}{25mm}{15mm}{25mm}{0pt}{10mm}{0mm}{13mm} %размеры полей: левое, верхнее, правое, нижнее, 3*колонтитулы, расстояние между нижним краем нижней строки и нижним краем номера страницы
\usepackage{indentfirst} %красная строка для первого абзаца главы или параграфа
\sloppy %борьба с залезанием строк на поля путём изменения размеров пробелов
\usepackage{amsmath} %дополнительные средства для вёрстки формул
\everymath{\displaystyle}

\renewcommand{\thesection}{\arabic{section}} %одинарная нумерация формул

\newcommand\at[2]{\left.#1\right|_{#2}}

\usepackage{verbatim} %comments
\begin{document}
	\section*{Отчет по второму заданию курса <<Суперкомпьютерное моделирование и технологии программирования>>}
	Студент: Багаев Дмитрий Владиславович
	
	Группа: 603 ВТМ
	
	Номер варианта: 9
	
	\input{theory}
	\input{implementation}
	\input{tests}
	
	\clearpage
	\input{ending}
	
\end{document}
